奧索夫和沃諾克也花了很多時間談論他們的共和黨對手的財務過去，特別是兩人在在任期間獲得關於新冠肺炎大流行的機密簡報後進行的股票交易。 關於喬治亞州參議院決選的9個問題，你都不好意思問，埃拉·尼爾森，2020年11月30日 
 珀杜和呂弗勒都因在任期間接受了有關新冠肺炎大流行的機密簡報後進行的股票交易而受到批評。 2020年11月6日，大衛·珀杜和喬恩·奧索夫進入喬治亞州參議院決選 
 該機構還將傳遞來自情報機構的機密信息，這些信息涉及他們發現的對手試圖破壞選舉的行動，並就如何防範這類攻擊向各州提供建議。 國土安全部計劃採取最大行動確保美國大選不受黑客攻擊約瑟夫·馬克斯|020年10月30日|華盛頓郵報 
 一群小型國防承包商會作為一個秘密工作組的一部分，與他和一名同事一起從事機密項目。 2020年10月28日，《華盛頓郵報》，一個“惡魔”的前緝毒局工作人員是如何欺騙情報部門的 
 知情人士稱，這家中國在線分類廣告巨頭將收購人人網的香港子公司，同時向其內地業務提供至少400萬美元貸款。由於交易是私人性質，這些人士要求匿名。 從十億美元的估值到破產:中國科技獨角獸現在的價值可能剛剛超過1000美元 
 希夫在接受《每日野獸》採訪時表示，情報界週五向他提供了一份有關索尼公司遭攻擊的機密簡報。 奧巴馬可能打擊中國以懲罰朝鮮|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 這些材料已經過中央情報局的審查，以防止機密信息的洩露。 中情局探員評估:《國土安全》有多真實? 2014年12月15日|每日野獸 
 “這些都是我們可能應該在機密聽證會上討論的領域，”國防部長說。 五角大樓對ISIS戰爭毫無頭緒2014年11月13日 
 賓夕法尼亞州五分之一的囚犯被歸類為精神疾病。 這是一項連科赫兄弟和喬治·索羅斯都能達成一致的改革 
 但有一天，在瀏覽《明尼阿波利斯論壇報》(the Minneapolis Tribune)上的分類廣告時，她看到了一個吸引她的工作機會。 蓋伊·塔雷斯在查理·曼森的牧場上的家|蓋伊·塔雷斯| 2014年10月31日|每日野獸 
 為了準確起見，必須對500至1000個白細胞進行分類; 對於近似結果，200就足夠了。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 對看到的每個白細胞進行分類，並計算每個種類佔分類總數的百分比。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 這些可以再次歸類在許多不同的標題下，因為每一種都有許多種類和等級。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 後者已經準備了一櫥鴿子洞，按巴爾扎克筆下人物的名字排列和分類。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 他完全不同意他的記者所說的八個分類濟貧院比一個普通機構好。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯